[突發] 警察上車搜乘客

身上有機會違法嘅嘢放喺車上面 話唔係我自己嘅 上車就見到

有無律師去在場幫手？

推

pish

唔好認係自己野

又冇委任證

垃圾狗阻記者做嘢

講野都唔撚比

搭地鐵咪冇事囉

一早就咪無事囉
叻啦叻啦

講野點解唔比 香港有言論自由 定係一早無左？

下次行動要點做先對得住義士?

Telegram
戰友：交通消息請去 攞
［人手置頂］離開路線

屌

push

PUSH

pushh重要！！！

個呀姐掉9哂D野落地下咁撚串
如果我話做完GYM手軟 個袋掉落地叫佢CHECK得唔得？
我無阻佢扮工

Push

狗改不了吃屎

有人幫黑警洗白先搞笑

身上有機會違法嘅嘢放喺車上面 話唔係我自己嘅 上車就見到
必要時放棄個袋話唔係自己
或者解釋到嗰樣物品點解會持有就ok合理解釋
搵人push tg
佢哋睇唔到連登

屌串撚到 check袋就可以掉人地啲野落地㗎喇？
好唔好意思啊 定係想跟手扒落地聞下先？

有冇議員黎到幫手呀，班狗濫權喎

抹走指模！！

岩岩Push 左上 TG 612
身上有機會違法嘅嘢放喺車上面 話唔係我自己嘅 上車就見到
必要時 放棄 個袋話唔係自己
或者 合理解釋 到嗰樣物品點解會持有就ok
！！！！！！！！！！！！！！！！！

盡可能抹走指模

狗到仆街既行為
我行過埋中信碼頭 有一刻都想上一架駛得好慢既旺角van
但之後都係搭巴士走

灣仔循道衛理通宵開放，唔好直接返屋企

係屋企打飛機就最好添

返左大陸咁